回郷證不足三個月上唔上到機

我一月頭想同朋友去雲南8日
但我發現我張回郷證2月頭就到期
請問我到時可唔可以上機

利申: UO去雲南

上到。回鄉卡 返大陸 唔使 半年有效期

好
唔該哂巴打

我試過用到最後果日先至返香港